一人一句向罷工醫護致謝既說話

雖然唔係全部封關
但都算係階段性勝利
雖然我知呢個詞在連登仔聽起上黎難聽過粗口
但如果唔係醫護既努力
佢地既勇氣
一個關都唔會封

所以點都好
我都想同醫護講返句多謝
但我仍想說
革命尚未成功
同志仍需努力
罷工要繼續
直至全面封關

多謝你地肯去罷工

多謝醫護無私奉獻

推，等多d人為罷工既醫護繼續打氣

多謝各位醫護哥哥姐姐

多謝醫護手足！

好多謝你哋
明白你哋比任何人都唔想放棄病人
所以好感激你哋肯罷工

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together